幾時立法女人唔出得街？

以前女人唔出得街唔係冇原因
根本女人就係專搞事既生物
一大堆女人係埋一齊只會製造問題